［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!

77九龍遊行 以及728 遮打花園集會發起人劉頴匡下午收到恐嚇訊息，其後晚上有人到其住址淋紅油

依家係咪申請遊行都唔得啊屌你老母
我知道大家都睇緊新聞但係呢個都好需要煲大佢

push

721

推

而家係死亡恐嚇

屌 仆街玩白色恐怖

全面不合作運動 癱瘓香港

屌佢老母遊行都唔撚俾？？？？做埋啲咁撚唔見得光嘅嘢係都佢死先，條死支那走狗全家生癌仆街死

申請遊行都有錯啊？

報警都無用

中共不得好死！！！

家父致電報警但警察拒絕受理
班仆街糧就收足 野又唔做

麻包袋

幫手推

仆街 遊行都唔撚俾啊？

811

7 21

痴撚線，打壓越大，越要做

好大機會又係警卧底做

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌你老母

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

我地要諗辦法幫幫佢
否則日後愈嚟愈少人敢出嚟發起行動

而且我地都唔幫
冇人幫到佢

屌要比更多人知

CLS

erin cai

PUSH

香

港

狗

察

手

段

邋

遢

成日話和平示威, 呢個咪下場囉

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信